楊岳橋：做了多年足總主席也看不到出路，是否應該退位讓賢？

呢句話由楊岳橋把囗出

關鍵一席

做了多年議員也看不到出路，是否該退位讓賢

佢好似做緊第一個full term 咋喎，你係都搵個好啲嘅例子，例如白頭佬呀etc⋯⋯